覺唔覺得今晚仲上連登既人好撚mk?

出街緊留名

唔信

仲要電腦先上到網既年代咩

低清

戴眼鏡未

屌緊閪回你

出街都掛住上仲mk啦

死mk仔

feel到大家ff能力都好強

成日見到你係連登

冇 今日第一日上

死mk

？
使唔使俾個閪你睇

我愛你

ok

我都愛你

ho ho siu ah

咁樓豬呢